有冇女仔/女朋友一齊之後好嗲？

未一齊同初初開始都冇野
斯文又cool
一齊之後嗲過貓

咁咪正囉

麻撚煩

我都覺
成日痴住晒

我女朋友

嗲可以唔煩，好似貓咁
你唔鍾意貓？

我女朋友
之前好cool做野又好認真 對人好harsh

做左我女朋友好嗲仲好痴身 成日都想錫我同掛住我

我會
未一齊前成日對住佢講粗口 屌佢老母又棟高腳坐 whatsapp三句唔埋就屌黎屌去
一齊之後每一分每一秒都掛住佢次次skype都係咁講好掛住好掛住 見到面又痴到佢實

未一齊之前對男友cool cool地 一齊左之後嗲到唔敢信原來自己可以咁嗲 佢係我初戀 一齊二年到而家都好鐘意嗲佢

可唔可以講吓點樣同啲cool cool地既女一齊

我女朋友一啲都唔嗲唔痴身 好想佢嗲吓我呀

我女人一齊前係on9 fd戈類
講on9野咸咸地野粗口都講

一齊左少女心

「bb啊下星期食自助餐間餐廳好靚你可唔可以送一支花比我啊？ 」

不過我幾鐘意嘅 唔算好痴身 係有時發下姣嗲我

好似有啲女仔讀明愛又開ig shop個啲特別有機心
扮晒好嗲轉個頭又呃人錢
樓主你識唔識依個人呀?

瘦到冇波又成個黃面婆咁仲咁臭串以為自己好正

我好似係咁
利申 巴

點改名都冇用㗎啦樓主

蒙頭入閘

我